太重感情既人真係好辛苦

一地講幾幾句話重視你 卜金

手快禁錯制
人地講幾句話重視你 就死狗咁對人好 有咩事都撐佢 以為會得到重視 平衡 但原來唔係 比人當晒理所當然咁 人地對自己點衰 一好番小小又心軟 前事抹走晒

I know that feel

Bro

覺得身邊人唔守承諾, 唔講信義

Bro 但自己又對唔到人衰...好犯賤 仲相信世界有好人咁

咁我仆街 我明知比人利用都照衝

為何未能對我差到讓我去憎你

Ching有心事 ？

但一定唔會被中忘記

既情深何必嘆緣淺
既緣淺又何必種情深呢

你好睇重佢
但佢一係當你老奉 一係就其實唔當你一回事
利申：兵格

種情深既人 易受傷

可唔可以唔好咁

永遠對人做多少少都覺得無所謂 樣樣野都先顧人地感受
最後人地又唔會特別對你好 仲覺得係理所當然、係應份
然後你又覺得唔緊要 無限重覆
虐心

你對一個人好係不計較

我自己對心儀對象都係咁嘅方法，只要我可以對佢好，而佢又感受到就好好

對完佢好 但佢既笑容係俾佢男友
明知自己會好辛苦 但又抽離唔到
明知自己俾人收兵 但又退唔到役